琪琪點解你唔理我

我好掛住你呀郁佩琪

因為琪琪而家同緊我傾囉，唔會再理你㗎啦

引蛇出洞

Jed